［指教］今時今日都仲唔戴口罩嘅人係咩玩法？

1. 相信我們偉大有材能嘅政府？
2. 邊會咁易中呀，真係咁易中，我買六合彩啦！
3. 話明武漢肺炎，我係香港關我撚事咩？
4. 覺得自己身體好強壯，百毒不侵？
5. 大完都戴哂，我咪唔使戴囉！
6. 戴口罩好辛苦，情願真係中咗招入院嘆下仲好啦，仲有靚靚護士姐姐陪我玩
7. 我就係想中招，反正生存都無意義